煲底要人啊 少人到仆街啊

添馬入黎話去廁所

煲底巴打比人圍到仆街啊

推

立場新聞有live！

比人圍到仆街煲底
又掉泥，潑水，仲有玻璃
立場記者都中晒蕉
屌你老母死廢老

放工啦 依家趕黎

嚟緊

如果六點廢老散場，有班人塞住海富橋會點？

ya

屌黎緊！！對唔住咁遲先到！！

屌仲講6點 比人圍個班係咪要孤軍到6點呀